# Postメソッド一覧

* put-blood-pressure
BloodPressureのデータを変更
* put-body-temperature
BodyTemperatureのデータを変更
* put-meal
Mealのデータを変更
* put-hydrate
Hydrateのデータを変更
* put-defecation
Defecationのデータを変更
* put-dosage
Dosageのデータを変更
* put-urinate
Urinateのデータを変更

